Admin可否幫我Del左我上一個Post，求下你

希望可以儘快刪除，愈快愈好
關乎到我一生
求下你

幫下手唔該
好緊要同好緊急

無人幫到你

上個 post 即係邊個？ 你要講清楚 d 人地至幫到你

祝你成功分手

分手啦

第一日上連登？del post要留電話號碼，等admin同你confirm：

<admin>電話</ admin>

Admin幫下手
求下你

尋晚一時諗唔開亂講野，依家形響好大
求Admin幫幫手

算啦，差你廿萬又唔生性

有得del post嫁咩？

到底條仔有咩咁好

你個20幾萬無lu

幫左你，推post

RIP

幫你推俾更多人睇到

飛左條仔啦痴線，你一生有幾多個廿萬比佢呀

明明香港女仔個個表現到女皇咁

你做撚到下人都不如咁

重底係條仔識轉彎定係樓豬係暗瘡大肥婆

留言"delete"即刻pm你del post既方法

唔係你嘅話唔好話20+2萬 連車都上咗啦

推

留低手提電話 我地會盡快幫你處理

Admin快！！！！！推

當買個教訓啦

男朋友爭我廿幾萬，欠緊二萬幾卡數，但仲想買限量版PS4

成日話駛咁多錢係為左我
買禮物哄我開心，買野令我生活好啲
但差不多個個月都問我或佢阿媽借錢找卡數而且一次都冇還過
咁依啲我都冇計較過啦

到岩岩果個月終於再冇能力借俾你喇
因為我自己多年既存款都居然見底了
我一生都未試過咁冇安全感
都算了
我諗住努力啲做freelance同轉工去提升收入
一齊一步步變返正資產啦

壓死駱駝（迫使我開post圍爐）既最後一根稻草係
今晚你竟然話要聽日買限量版PS4！
話透明好靚，一定要買！
問你原本果部點
你居然話由佢擺響度
建議賣左佢又唔肯！
我真係覺得好痴線！
當我地兩個都存款見底既時候你仲想點買？
我滿頭問號！
我訓唔著覺！
問佢想借錢買定點？又唔睬我！

我真係就黎顛了

樓主你賤過隻雞

#haha

傻西瓜

求Admin到時del埋依個post
誠心誠意求下你

早知今日何必當初

Del完啲人會幫你cap圖放上Facebook

自貼bam圖啦

呢個?

del你老母，個post用黎警世

睇左既del黎都冇用~ 認命啦

屌你老母做人一啲尊嚴都冇
分手留返d面比自己啦
呢次你攪得掂佢都只會變本加厲

200K壞帳

成日話駛咁多錢係為左我
買禮物哄我開心，買野令我生活好啲
但差不多個個月都問我或佢阿媽借錢找卡數而且一次都冇還過
咁依啲我都冇計較過啦

到岩岩果個月終於再冇能力借俾你喇
因為我自己多年既存款都居然見底了
我一生都未試過咁冇安全感
都算了
我諗住努力啲做freelance同轉工去提升收入
一齊一步步變返正資產啦

壓死駱駝（迫使我開post圍爐）既最後一根稻草係
今晚你竟然話要聽日買限量版PS4！
話透明好靚，一定要買！
問你原本果部點
你居然話由佢擺響度
建議賣左佢又唔肯！
我真係覺得好痴線！
當我地兩個都存款見底既時候你仲想點買？
我滿頭問號！
我訓唔著覺！
問佢想借錢買定點？又唔睬我！

我真係就黎顛了

pish

推爆上個post等佢唔再上浮實際D

而家有咩影響

唔怪得新聞話網上情緣騙案咁多人屌返警察話今次係真愛
原來俾人呃真係會當局者迷

係咪條仔睇到個po
跟住攞咗啲閃卡出嚟要挾你啊

冇錯

樓主m女

admin岩岩同我講話唔del得

CAP左

做咩? 男友打你?

本來冇睇你依家想點先

係咪已經變左ex既男友要放你裸照上網

如果女朋友成日講你壞話

日日激嬲男朋友

大家知唔知咩叫同理心

del邊個

係咪俾人威脅如果唔DEL個POST就唔會還錢?
放心啦DEL 唔DEL 都好佢都唔會還

LM學野第時做軟飯王

好想知個軟飯王係咩樣

有乜嘢影響？
例如打錯字？
幫你推埋上熱門
等admin留意下

樓主真係

可唔可以借20 萬比我?

高登連登玩法不嬲係柒撚咗都無得del㗎啦
尋晚我哋咁大班人屌你
你都可以重未醒嘅
下次要圍爐去搵baby condom班jm
或者去啲5p論壇啦

痴線
你快D分手啦
有時唔係愛就係大晒
你條仔唔成熟仲同佢一齊
你會痛苦一世囉

cap定圖先
就算admin做好心del咗post
都可以幫你定期回帶
同埋將你兩個binc

molamola
不如我比廿萬你，過黎跟我啦

如欲刪post，請發送email至lihkg@cs.com
或發送508618到852 2101 8778

抵死呀admin邊撚到咁得閒幫你搞
死肥妹

唔好咁衰啦
我明樓豬感受

救人一命
勝做7級浮屠
求下你啦樓主
冇必要搞成咁

無論我地仲一唔一齊
我都希望佢可以開心生活落去
求下你啦Admin

希望你繼續同佢一齊
無謂放佢出去害人啦

唔好咁傻啦...
直頭見到以前嘅自己

佢畀你開post唱到要自殺？
錢就識借，畀人追還錢就要生要死

唔關事
別作胡亂猜測

依啲我控制唔到

你係咪唔記得轉account
你咪樓主囉

屌你啦
又無開名
有幾大影響呀
del咗個post又del唔到佢記憶
佢都係記得你開過個post㗎啦

揾日貼晒喺樓主所有post 喥

男朋友爭我廿幾萬，欠緊二萬幾卡數，但仲想買9件麥樂雞

好野呀你

唔DEL PO架喎
第一日上連登?

molamola 廿幾萬molamola

『而家你貼我上連登，係人都知我食女人拖鞋飯啦？我有幫你奶架！！！』
『果廿幾萬就當係我有眼無珠，估唔到你係d咁既女人，廿幾萬就睇穿你個人咁計較同貪錢！以後唔好再搵我！』

我俾20萬你, 你從此做我條女 ok?

唔夠

要加多部限量版ps4做分手費

快d散啦

atm

其實又無開名, 撚有人知你地乜水咩

Agger

要del都要有原因架

係姐
始終見到都唔開胃啦
唔係當事人當然講乜都得
都係輕鬆

世界和平

又無圖又無名，做乜撚野
樓豬你真係無得救，屌你都廢事

樓主都幾過癮

無左廿幾萬 飯都無得食 仲理得佢開唔開胃

Del完再開

幫下手啦Admin

女仔之家貼仔已經夠羞仲要貼件咁既廢人

究竟樓主同埋佢男朋友邊個on9啲

我推到admin見到啦

正一仆街嚟

分手 叫佢還錢 唔還就搵律師啦
唔好再中個頭埋去喇

你唔留聯絡方法 admin好難跟進

佢威脅你就報警備案
對呢d人唔可以忍
食軟飯食窮你

又肯唔講咩原因

Admin好難會受理

推
點解d垃圾既男人都有女
仲要倒貼

唔好推

『我有奶你隻閪架！』

比左錢

唱盡無悔

開得post就預左俾佢睇嫁啦

FB PAGE呀, 新聞PAGE呀快D抄下依個POST SHARE 出去

唔好推啦

如果呢個Post可以令到你同你男朋友分手嘅話，推你哋一把

唔好放佢出黎害人啊

why delete? 連登最好的地方就是不比你delete post

潑咗出去嘅水就收唔番
依個道理你由細到大應該聽過

呢個？

好野呀你！

人蠢無藥醫

On99 post得預左啦

無人要咪借種就算啦

點解樓主可以咁犯賤...

狂貼bam 圖咪得

你叫人del post不如密d手推到1001等個post沉仲好啦

樓主有撚病
雖然話係家事既野
但你都冇開名 又冇人起你底
條仔差你咁蛋錢 仲要買啲無謂野
你仲要諗住同佢行一世
肥婆都要比啲志氣呀

哦 男朋友借左你20萬

屌 幫咗人助攻

樓主深潛左

你話del就del呀？

做過咩自己知啦 永遠留底呀同你講

其實樓主係想無事 根本連呢個po都唔應該開
根本就自己一手一腳炒熱個話題
所以樓上d Ching 話你蠢唔係無道理

因為#501 冧把好前，唔想自爆冇左個acc

貼條仔張相上黎admin團隊會幫你del post嫁啦...

無腦 ？

借咁多錢明知還唔到 就係驚收唔番d錢先唔分手
而家比人望到仲叫人地幫手del 做女人做到咁 留番小小面比自己啦

賤過雞

唉死假膠好撚煩 你人生究竟有幾可憐先要成日刷存在感

你del app 咪得lor

冇人推？

其實樓主係咪假腸

無撚有錯，脷伸ecd

Push

我冇廿幾萬，但有十幾萬，跟我啦

貼 Bam 圖自爆再叫 admin del post啦
你條仔如果小氣到呢個地步，仲一齊嚟把撚咩。你一冇開佢名，二冇貼佢相，三連幾歲都冇講，咁都要嬲？除非你老屈佢啦。

如果係假膠，祝你心想事成，真係有條咁嘅仔

轉場繼續求職偶

樓主考慮下我

曲線推

係咪有閃卡係男朋友手比人反將一軍

admin重未望到
幫樓主推下post先

樓主？？

★索女難過「IT關」：我俾人裁過兩次

連登仔不嬲 又on 9 又蠢 架啦, 唔係第一日

應該就係佢！

點解會咁講

幫手推一推比admin睇
@連囝

Del左再幫你開過

叫我？

垃撚圾

屌你27萬幾，平時對你咁好你開po數我 今晚屌多你幾獲

樓主完全無尊嚴可言

樓主呀 我明有幾恐慌
但一定挨得過架
睇你舊 post
條仔又駛你錢又成日發脾氣又 flirt 女同事
好番只係重投苦海
醒啦樓主 唔值得呀

名又冇又冇其他野睇驚乜春？

我仲想等你地結婚架
大家唔好再叫佢分手
樓主根本怕比人飛
唔係怕收唔返廿萬
結婚啦

on9 比人食軟飯仲要驚比人飛

樓主係唔係ON9..............佢食你軟飯 係佢無撚用WOR

你男朋友正一垃撚圾
男人之恥
佢還晒啲錢俾你就走啦
咁樣為乜呢

This is the game rule
我知道你係好後悔出左之前個post
如果個個可以delete post咁呢d平台既獨特性仲有咩 對其他更後悔既人亦唔公平
希望你下次出post之前可以諗清楚 同埋應該已經俾人cap哂 你不如諗下除左del post仲有咩解決方法

幫推

留名等睇樓主最後做雞養條仔

你咪0n99 咁啦！
好似驚死唔知咩野...蝕底咁！
你醒吓啦！

hello ATM

Don't push OK?

你就錯啦，佢可以食咁耐軟飯仲要條女一樣死心塌地, 簡直男人中既典範

家陣有人起鳩條仔底咩
外面d人撚知主角係佢
食得軟飯就咪撚怕人講
行為唔要面做乜學人心理要面
下個會更好呀

水魚
妳唔做雞我邊有錢養妳

利害利害

除非知acct 名 唔係屈完都唔知係講緊自己

唔刪Post佢唔還錢？

Pish

絲打 del完post
一切好似回歸原點咁
對你黎講有乜好處
錢無咗可以搵過
但時間浪費咗係番唔到轉頭
上個post咁多人屌你分手
只係想百屌成材
而唔係俾想你俾件軟飯王屌出張鈔票來呀
唔del post可以影響到你將來？
條友要你del 唔del唔還錢呀？
del唔del你呢廿萬不嬲都無架啦
條友洗腳唔抹腳撚儲到錢還你咩
止蝕啦

有日男友突然話要check我手機
話睇下我有冇搵男仔吹水
結果當然冇發現
因為我一向有唔搵異性pm吹水ge原則
有人搵我我都係禮貌上回一兩句毫無情緒ge野算
因為想男友安心
佢係好易吃醋果啲人
平時都成日話我太多男仔朋友

為左感情才走得穩定而長遠
又唔係難事 何樂而不為

咁公平起見
我又拎返佢電話黎睇
點知見到佢同公司女同事係咁吹水
平時搵佢冇覆我都冇所謂
因爲都見佢份工好辛苦同忙
點知同女同事吹水就咁多時間
覆鬼死咁多行

我依家一見佢冇覆我或hea俾貼圖我就心理好唔平衡
點算好

ok

樓主最新咩境況

？？？？

呢舖真係做人做狗自己揀

樓主條仔買唔買到ps4呀

重未del post
幫樓主推下啦

Never push

<admin>758873737537387378375375437537837</ admin>

Hi

Del post未

好搞鬼

Del 咗未?

慘

幫你推上去 易d比admin見到

push

??

點解仲未Del?

Admin幫幫手

還咗萬未？